唔知啲地產狗要劃幾撚多個時代

起一層樓又咁劃時代
屌你老母地產狗